想給你驚訝

在我舌尖等你發現紋了屌你老母

懷疑愛 能由愛 完成嗎